Theo em nghĩ trong cuộc tình này <br/>
Thì cả hai ta đều có lỗi <br/>
Cũng có lúc em giận cuộc đời <br/>
Đã làm hai đứa hai nơi <br/>
<br/>
Em thì ngây và ngô <br/>
Như con nai vàng ngơ ngác <br/>
Còn anh thì ngu và ngơ <br/>
Cũng có lúc khi này khi khác <br/>
<br/>
Đời là đời bàn tay <br/>
Chỉ muốn ngắt đi nụ tình thơm ngát <br/>
Nên ta đã dại khờ <br/>
Làm hiu hắt đời nhau <br/>
<br/>
ĐK: <br/>
<br/>
Ngày xưa trả lại tôi phố cũ ngày xưa <br/>
Trả lại tôi nắng ấm chiều mưa <br/>
Mà hai đứa thay ngôn ngữ thừa <br/>
<br/>
Nếu nhớ ngày ấy <br/>
Một trong hai ta biết nghĩ <br/>
Thì bây giờ ta dễ mất nhau chưa